杜慈：阿仙奴踢歐霸，對嗎？

【體育】巴黎聖日耳門被阿仙奴大敗，主帥杜慈賽後發表的一番言論似若有所指。

周六在新加坡國家體育場上演的國際冠軍盃，阿仙奴的奧斯爾早段取得士哥再加上拿卡錫迪梅開二度，倒戈的新帥艾美利終帶領兵工廠以5:1大勝巴黎聖日耳門。PSG主帥杜慈吃了悶棍後，被問到阿仙奴人腳比缺少多名世界盃國腳的PSG完整，是否勝負關鍵時說得明白。

「是的，顯然是。」他續說：「我認為他們本季是出戰歐霸盃，對嗎？」到底他是想表明阿仙奴的實力不該參與歐洲「第2盃賽」？還是有意無意揭人傷疤？此話的實際用意，或許只有他自己知。

佢意思係歐霸隊都贏到PSG下話

阿仙奴5：1大破PSG 杜慈：睇陣容已經知輸梗

輸到傻左

話阿妓應該踢歐聯
佢諗唔明阿妓點解要睇歐霸

關愛蛇撚事 電叻教既

暑假踢波都要發爛炸真係好核突

杜 sir: 歐霸妓

友誼賽都輸唔起

睇下條撚樣球12碼係場邊舉哂手要球證比

愛sir：上年psg是我教，對嗎？

最尾仲要出143cm好似同人講我突登輸
揾落台階咁

其實望返個陣容係得廢老同拉比奧特係識
佢應該唔會諗住贏到接近全力既阿狗掛

就睇下條撚樣下年歐聯走到幾遠

又係要出局

PSG唔係出青年隊咩 大炒好正常啦

屌你熱身賽都唔比出主力
咁踢黎做咩
咁都輸唔起

明顯係比說話自己隊聽

就算psg有歐聯又點，係你對家爭返嚟

阿仙奴如果係法甲球隊咪又係踢歐聯

咁都好j

唔滿意隊波輸比歐霸隊啫

社曹無名氣又用高壓統治
輸友賽就輸唔起
插插地水又驚死無12碼 屌友賽渣
on9

佢好快會比尼馬玩死

尼馬麥包皮一唱一和

屌你估做psg領隊壓力唔大呀？雖然友賽但上任已經連輸兩場啦

兩個mk一人抽一句 好快甩到毛都冇

諗下開季點樣比屁馬包皮玩死啦

條友係多蒙特已經心理質素好差 點同尼馬玩

咁仲高壓統治
得罪班大佬比你有成績都係炒

仲話新klopp
點知原來只係教完mainz教多記似高普
完全唔掂
高普介紹佢去多仔真係線左多仔

我地尼馬慢慢同佢玩

好心垃圾魚拉突就比返個位我地踢啦

洗唔洗咁撚小氣

我地阿仙奴下年就拎歐聯啦
Psg呢d暴發戶可以行埋一邊

你樓下嗰位仲小氣

岩既
同一樣野你做就幽默其他人做就小氣

笑4

新串王

仲嬲緊

對啊